德國請願 1分鐘教學

1. 下載google chrome
2. 開啟chrome
3. 將德國請願網址複製至chrome
4. 在網址的最右手邊有「翻譯」按鈕, 在星星的旁邊
5. 按翻譯
6. 成功
其實我好想上載圖片 但奈何用了不同方法 亦不能上載

傳送門：

幫推

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

tui

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招